[e展佬入]想問schematic diagram 中文係咩？？？？？？？？？？？？？？？

想上淘寶搵圖睇 唔知用咩keyword搵

原理圖

唔該你!!!!!!!!!!!!!!